# Пятое домашнее задание.  
## Дедлайн прошел((
1. Реализовать алгоритм Флойда   
2. Реализовать алгоритм Прима   
# Шестое домашнее задание.   
## Дедлайн 09.04.2020 23:59    
1. Реализовать топологическую сортировку  
2. Реализовать алгоритм Косарайю  
# Седьмое домашнее задание.  
## Дедлайн 16.04.2020 23:59   
Реализовать алгоритм, определяющий, является ли многоугольник выпуклым
